明造市吹呀

傻得過你仲買港股

外資都買啦

美資走先，壽臣山道百億豪宅

讓美帝先走

相信政府

升多D！

邊個接佢貨就抄家

屌你真心老千

托個龍市比你睇

港交所改名做賭場算啦

大把傻西以為個市大升接貨
好快見真章

港股衰過澳假

如果引到好多人入市呢

習近平：已贏

叫佢自含啦

共產黨緊係唔衰得
今日點都整到佢升先

放手等佢買，買到上40000點再沽仲和味

仲衰過賭場

買波都有得贏玩，買港股

民眾喜迎美國制裁

共產黨萬歲

買港股= 比錢人撚自己
升都唔關自己分析眼光事 無撚哂癮

係，買正股都好啲，如果買牛熊今捐錢畀大戶同黨無分別

千升賀一賀佢

努力返工做喇啦！今個月香做喇

千升迎制裁，仲惡過何新。